世界盃到宜家你地輸左幾多錢，入來報一報數

暫時600,開幕戰200,烏拉圭嗰場400

2000
沙地下盤

廢撚到

贏錢入唔入得黎報數?

200

2000
3.5/4s

幾百都好講

+900

+10 +40= +50

4000
2000 沙特下盤
2000 埃及上盤

200萬

主場雞邊有可能豬

25

200
2 注輸哂
等有心水先賭

200 沙地 2,3 goal

50

-7k

20k😭😭😭

$50

烏拉圭串葡萄牙 100蚊
暫時贏81

$39

贏左7蚊

埃及走盤啵

已贏
牙朗